發唔發現越黎越多支那片或者新聞？

無論facebook YouTube 甚至連登都一堆

狂賀coffee@,極右派政治家被bam